點解冇人講 嘉湖山莊景湖保安放狗入 拉左好多手足 推上熱門

今日下就嘉湖山莊景湖居拉左十位手足 完全冇人講冇人知 而家又十架衝鋒車係私樓範圍巡邏 屌你老母 屌下個保安就算？

推

一陣好多人沖出黎話保安可以做咩
睇下佢地幾時係自己屋企俾人老強 dklm

一日唔C 保安 就會愈黎愈多

推上熱門唔該 嘉湖居民想日日有狗接送你返工返學？

Push

CHINA
- Complete withdrawal of extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

保安個樣同名

本身諗住買嘉湖山莊上車
而家不了

唔知點解天水圍永遠冇人理

今日全日無記者 抗爭界毒撚

哇

其實佢地自己唔講，真係冇人知有乜辦法
上次8.5全港拉得最多人係天水圍，鏡頭最少又係天水圍

疑似保安個大粒

嘉湖業主去撚曬邊？

推都冇人想推？

麻煩各位 HKUST 學生舊生教職員入嚟一下，需要你一個簽個名

Tui

唔可以放過嘉湖保安

嘉湖山莊仲要係私樓黎，都可以放警察入去？

屌 我係TW見過條片

天水圍有女仔係公園比狗咬左 好細個

咪就係 仲要完全冇人講

成立法團全部炒

有相就報左星火先

係 跟住而家咩事都冇 狗就係到巡你 就咁算？

連登TG公海話要人，要確認清楚先出

只能講
天水圍個城市規劃真係做得差過其他新市鎮

推上熱門

無利是係基本。

有冇嘉湖人

開業主大會 換法團

推呀屌

on9私苑都俾金手指

唉
CLS

正解！

香港保安公司 應該係好少好少有專業守則。。。

呢行好應該好好考慮發展一下

狗車直行直入

diu

嘉湖山莊有啲單位係紀律部隊宿舍嚟

成日都鳩拉嘅啵,全部有晒資料再睇下告乜鳩先, 就咁係人屋企樓下屋苑範圍內可以捉人乜呢?
出嚟幾十萬人,有被拉百零其實係唔奇,你下下未FC就話係手足,只會嚇親D出嚟齋行齋支持嘅支持者/同情者.

有片

屌你老母嘉湖保安 收咁多管理費 放狗咬居民？

推唔郁都推下。

真係架喎屌

咩管理公司

習曱甴

11.11 早上七點

正誠

push

所以呢D標題應該係嘉湖景湖居嘅住客係屋苑範圍內被集體逮捕. 警謊未有交代因由.

推 cls

推呀diu

真係嬲撚到仆街

Poshhhh

下 膠都費事俾

推！！

神獸

港基

唔講唔知

721
831
929
101
114

發生咩事

完全唔知...今日天水圍有快閃過？

巴打你岩我錯 sorry 係港基

林太賣樓未？

而家仲有狗巡黎巡去

因為天水圍手足注定係condom
每次天水圍有事 冇人會理

比人拉嘅有唔少仲要係真住戶
好多比人拉咗嘅家長喺保安室前面罵班垃圾保安

係保安放狗車入嚟
跟住夜晚又有狗想入嚟
啲居民企晒喺門口守住唔俾狗入黎
朝早有個女仔見到有狗入嚟去屌狗比狗拉埋
啲保安全撚部係藍絲知道拉咗人話抵撚死
打去公司投訴 問佢點解放狗入嚟
就話保安有同狗合作
屌佢問佢如果拉咗嘅人發生咩事係咪負責任又唔敢出聲
啱啱成班人屌鳩個保安放狗入嚟 個保安仲好撚寸嘴係度駁嘴
原來比咁撚貴嘅管理費係養廢物放狗入嚟

推！

係 開po 就係想大家知咩事

屌你老母推
當時記者救護係曬銀座
嘉湖有狗入都冇乜人知

有

E

唔該大家留意下天水圍 好多手足住天水圍

其實係天水圍撚到傳得好勁 差唔多個個都知
但係都係冇人理
根據段片既旁述咁講 應該係景湖個管理公司聲稱有村巴入黎所以開閘
然後狗車同步兵跟住村巴入屋苑
但係cctv影到係冇村巴 堂閘升起左俾狗自出自入
詳細留番景湖手足講

天水圍唔係condom呀推到上熱門

嘉湖係無業主立案法團

我有影cctv
[1550cctv]9架警車入景湖並拘捕至少13名身穿黑衫青年

好多保安以前係警犬， 放入唔奇

香港已經進入戒嚴狀態。

香港 = 戒嚴

個陣大約4點到有狗跟街坊入景湖拉人 跟住個保安開閘放咗九架警車入屋苑範圍 拉咗十幾個 跟住成班住客去管理處到屌鬼 問之前出哂通告話唔會放狗入黎點解依家又放 5點幾個陣啲大粒野話啲狗車係跟私家車入黎唔係佢地開閘 7點幾個陣睇cctv係個保安開閘嘅 前面根本冇車跟

[1550cctv]9架警車入景湖並拘捕至少13名身穿黑衫青年

唔好意思 借個位
求下你哋幫下我

尋找會員 「共支必須死」

之前有 人臉識別
最好有資料庫睇哂

天水圍唔係condom

香港買樓簡直係笑話

岩

[1550cctv]9架警車入景湖並拘捕至少13名身穿黑衫青年

有cctv片段
歡迎留底

街坊要人

大家理下天水圍人

推。

推
私有產權就咁比狗視若無物？
根本佢地冇權入去「搜捕」

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

有線電視 愈黎愈cctvb

無人睇得起元天屯...

5點幾區議員李月民落黎話會去警署跟進 之後就潛晒水冇返過黎 得一二號係到

嘉湖居民仲要俾錢保安咬自己？

上次已經屌過一次 樂湖放狗入嗰次之後出曬通告話唔會再放

街坊幫料係邊隻保安做

屌你老母李月民年年都係佢當選

[1550cctv]9架警車入景湖並拘捕至少13名身穿黑衫青年

冇乜人理我…

嘗試叫"山埃毒氣彈" 而不是"催淚彈"

其實早知係咁，d人吹風第二要咁做咁做，警察一定一早等緊你。

巴打 一齊推呢個po

其實景湖居 車入去個閘基本上咩車都會比過
上個月已經有打過幾次落管理處問會唔會比狗入，有個自稱陳小姐嘅人話一定唔會。
今日就有狗車入嚟，仲要係閘個保安放入嚟。
住係景湖嘅人已經即刻圍保安室同瘋狂打落去要求解釋，但一直係到拖。班保安話管理處啲人未返到，等撚咗幾個鐘都未有人解釋。
之後終於有高層承認保安有比到狗入，宜家都有人仲圍緊保安室㗎。
每次天水圍有事都無人知
利申 景湖人

陳悅（音）

李月民比大家屌走左啦

做左廿年區議員都成立唔到業主立案法團
除左識同梁志祥去流浮山689飯局之外仲識咩野

途中有狗落過車 但比街坊屌到五秒上返車仲有好多狗車不時係出面兜

唔好咁

有冇起保安底
最低限度都要打個保安一身

個閘係咪有八達通就入得

7點俾人影嘅cctv片段

認住佢

八逹通都唔洗，直入就得，條保安會自動開比你

伍生4點係現場到宜家

李月民係民建聯
知今次投邊個啦

多啲景湖人講下 唔好放過啲保安

仲要景湖居係有閘既，冇得懶啦掛

個保安潛晒水啦 一開頭話受驚去咗休息室 6點幾個陣已經影都冇

唔駛八達通
係車嘅就俾入

cctv片段

唔撚係掛

另一邊就算有閘但係次次都話有人報警就放
根本都唔知邊個報警

而家開始要會員證

衰撚過公屋

係，個閘基本上係無用。
連入邊座都唔撚會問

新年一蚊都唔好再俾

李月民聲稱「獨立」大家心照
但佢以前係入過民建聯

景湖入面好多藍絲 朝朝出門口都有一堆呀嬸幫佢派傳單拉票

屌

成班街坊趕走完班狗
佢地食完飯又黎過

Sor我唔清楚 因為上次樂湖個保安同我地講有八達通就入得 所以佢擋唔到

有車就會放

P牌推

Exact7ly, 次次用同一個藉口

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴 香港警甴

樂湖係八達通，但景湖 美湖呢邊都唔洗
美湖唔比狗入 但景湖比

而家又有狗？

景湖人而家有冇咩行動 ？

咁仆街

好似有班去左狗屋

啱啱d狗車直程圍撚住景湖

我個膠係比景湖唔駛sor
我住咗廿年都未見過樓下食蕉有試過唔比車入，佢一見車就㩒制開閘
我同老母都屌呢一樣嘢屌咗好多年點知終於出事

同係嘉湖山莊做法唔撚同？

好少人 但屌緊狗 好擔心

有人去咗裝修銀座美心

係誠哥下嘅物業

係 所以更加嬲

係wo on99

屌 我屋企都投訴過，但無人理我地

天水圍呢幾個月已經話晒俾大家知 已經唔使再用回鄉證入
大家推完行動post都唔好忘記圍城
道閘會開俾私家車唔代表要放黑警入去
普通人入去保安係有權決定俾唔俾 訪客都要聽保安指示
黑警入去係執行職權 佢大過晒啲保安
今次仲要攻入去拉人
唔好俾間管理公司/黑警spin走

11.11
全民武裝起義，見一隻黑警打一隻
唔好再得把口「撚狗」

因為樂湖個停車場係時租
景湖係居民先租得

因為樂湖有時租停車場同埋有個商場
但係其他冇
但係見車就開閘呢個做法堅係on9

有個候選區議員 唔知會唔會被狗拉埋

而家有乜保安阻到啲狗？咪傻啦 咁撚勁自己去滅犬先係

啱啱啲人好撚大力推竟然推得開
叫保安搵人守住門口仲話唔夠人手
雖然唔係乜嘢高尚住宅
但係你都算係一個非常之大型嘅私人住宅
佢哋嘅保安管理簡直係同公屋冇分別
但係管理費貴咁撚多
如果立案法團 保安公司 管理處 唔作出合理解釋同埋處理
唔好諗住嘉湖手足會放過

甴近平

推到班奶共仆街藍屍保安無工開

冇工開咁簡單咋？唔怪得永遠處於下風

景湖頭先有記者架

幫推

冇人講咁咪你講囉

咁推到佢地陷家剷

樂湖都係on9有八達通就入得 所以狗車都入得

踢走李月民啦

一定踢，之前無得揀

因為冇人知！推上去

1550cctv片段

景湖管理處現場約二百人

唔該曬

Pish

1550cctv片段
歡迎backup

每一期都係獨立架

另一角度

反而樂湖佢仲可以大條道理 因為個閘擺明係冇人守
景湖麗湖美湖 唔好理佢道閘係咪形同虛設先
但係真係有條友棟係到 咁都可以照放狗入去
佢地好鐘意話有人報警呀
但係佢放左十架都有呀 捉葉繼歡呀 十架
Btw 賞湖好似係會問去邊座 但係果邊幾個真係好似唔問

之前都有試過成立法團，不過唔夠票

其實都要改革點解呀豬呀狗都入黎
咁你要道閘做乜鳩

吓前線唔係用telegram㗎咩

lm

唔好放過班保安

上面有巴打話圍緊保安 景湖居民睇到幫下手

樂湖都有保安守 不過次次都係話有人報警 所以放狗車入
上次放3架入黎 不過無捉人所以屌佢2句就算9數 今次真係on99

俾錢請保安，然後保安叫黑驚拉自己嘅仔女

天水圍撚表示agger

景湖居個主席係咪李月民

4點管理處到宜家
得兩個兩個記者
而且一早走哂

啲濕鳩保安淨係講指引。。。
屌你老味！
popo唔跟指引，
你認為你只跟指引做到嘢？
正常都唔應該放入來啦屌！

街坊快啲落來啦！
你有份住架！

pppppppppp

係 條仆街去左一陣就潛左水
打電話叫佢落黎
佢話怕有損形象

係 嘉湖北都係佢

借分享

係 快啲幫下手

之前組人鏈又係冇人理

咁撚仆街

屌，仲仆街過湛家雄

TG話佢本來去狗屋了解情況但中途走左冇去

狗唔識用電話咩

W

天水圍狗屋門口有班景湖居居民屌緊狗

住天耀同天盛既手足可以幫手睇住，佢地人好少，驚佢地比人拉埋。

TG公海冇人講，啲人視而不見

入去掃鳩啲保安啦。

最新狀況 唔好當天水圍comdom留意吓

我意思係私下
唔會係public

推 dllm保安狗

鳩拉定真手足

景湖要人

話說嘉湖北個議員李月民就住係景湖
到底佢死撚咗去邊
成班街坊屌管理處都無出現過

拉

嗰條黑衫肥仔之前比巴士司機問委任証?

管理處啲人話佢喺狗屋

甴近平

警甴

唔係 姓謝嘅 李月民係住景湖+區議員

唔係住景湖天水圍人都幫下手 人唔夠呀

好似話有狗宿舍 係咪真

管理署可能需要執一執樓面

嘉湖好多藍絲

好多公務員宿舍 尤其是低層

未必係狗 但係就好多係政府

放佢大頭上黎 等大家認識下佢

推 手足唔係condom

又有裝修工程項目

要人

好多廢老

係

公務員 所以狗都有份

我來了

樓上聽到好嘈 係咪車出入嗰到有野搞緊

依家有時間落去幫下手

我都聽到好嘈

推到誠哥回應

咩環境

樓價幾時跌

大量9入景湖

羅桂祥位置落左好多

係後門

狗車到！ 啲人走緊！

邊隊人入去嫁？帶法團律師去警署告果隊人擅闖私人地方，企圖爆竊啦。捉到嘅人冇起訴嘅 直接去投訴科。

垃圾保安狗

屌你老母，管理處又報警？

如果天柏路入景湖要拍卡先入得, 要有人開先得

Push to international!

嘉湖好多藍絲
特別景湖
保安好肯定係藍
大家屌大力d之餘要小心

入黎拉咩？又告人屋企非法集結？

天水圍無人理

2籠 1衝卡在天柏路U turn

李月民去左邊？
又話係開荒牛，為街坊？
點解防暴鐘意入黎就入黎？

屌 天水圍人幫下手

已經轉左去銀座大直路

冇人幫

2340 #天水圍 景湖50防暴入咗屋苑

又係藍絲

有冇區議員幫拖

咩事

因為真係唔知

仲有無消息

嘉湖啲保安真係垃撚圾
全日放狗入去拉人

好嬲

仲交管理費

而家有過百狗入左景湖

景湖出埋胡椒

有冇記者

街坊落去屌啦
呢幾各區入親屋苑既都比街坊屌撚到走wo

推呀
黑警死全家

現場至少十架狗車，仲有十架去緊支援

有冇拉到人

啱啱tko都亂咬街坊

有入 但比街坊屌走
有用槍指住我地
宜家圍緊保安室

個頭講完點改善有狗入屋苑 轉頭即刻咁多狗衝入黎

今日之後 李月民收山啦

[ 救 命 ] 又 一 城 事 件

diu好多時天水圍發生咩真係冇人知
會唔會有天水圍嘅press可以睇多啲tsw

成日都會見到啲人拍卡拍成分鐘都拍唔到

點解可以成日去後山捉人

屋企窗外面睇到

有個po有條粉腸仲話保安份糧唔包呢啲佢話搜就搜咩放入黎都要問有冇搜查令下嘛

屌啦景湖保安 十鳩幾架狗車放入去

今日下午近4時，最少九架警車進入天水圍嘉湖山莊景湖居，拘捕 12 名市民，年齡最小為 12 歲，包括一名旁觀居民。有女士憤怒稱：「我個女落嚟睇吓就俾人拉咗」。
景湖居居民江女士指，下午有防暴警察從正門衝入屋苑，另有最少九架警車突然駛入屋苑範圍，兩面夾擊，在她眼前拘捕三名黑衣青少年。她批評，警方直接進入私人屋苑拘捕市民「無法無天」。
天水圍區議會參選人伍健偉指，警方於景湖居拘捕 12 人，7 人為 18 歲以下，年齡最輕為 12 歲。
有樓上的居民拍得片段，發現警車衝入屋苑時，出入口的車閘均早已升起、中門大開，亦未有任何保安員到場阻止或查問警方行動。住戶不滿屋苑保安容許警車進入私人屋苑範圍，晚上有過百名居民包圍保安處要求解釋，並為被捕市民負責。
入夜後，一批景湖居居民守在屋苑門口，約十架警車則在天水圍區內不斷巡守。
守護言論與新聞自由。立場新聞，寸步不退。
每月贊助支持立場新聞

屌完照放

一日放兩次狗入黎 我屌你老母

你話班狗用私家車入 咁班撚屌保安都可以話唔知

但係我屌你老味成架警車咁撚樣入 你都可以直接放

班撚屌保安好撚明顯係玩野

上咗樓 住低層好應聲
依家上面又有直升機

真？

私樓都出入自如=香港唔再保護私人財產
其實死黑警想點
幾時直接殺哂我地直到全香港得返佢地自己

11點嗰次係有閘嘅後門沖入黎

False and negative. Live in high floor.

區議員呢？？？

咪Lon9
李月民比班景湖居民叫走咗

罷工

條垃圾完撚哂件事之後先肯行出黎 緊係比人屌啦

成班狗圍L完先返入嚟
又攞L住個大聲公9up

李月民有撚用咩，建制狗一條

tui

Help

係誠哥地頭搞事？

話自己咩全程跟進被補人士喎
屌你老母揸車去狗屋半程專巴路程 五分鐘都唔知有冇。來回屋苑同狗屋，同居民Keep 住跟進Keep 住交代都唔撚識啊？
一係就冇心搞，一係就蠢，兩樣都夠佢唔使再做落去

夜晚嗰次班狗自己爬後閘入

嗰頭承諾會跟乜柒指引做
幾分鐘就成隊操兵咁操入嚟，我屌佢老母啦

前門隻速龍同仲有一隊係佢放㗎

仲講話要捉晒定殺晒班人

推啊dklm

私了左保安都冇用佢跟本唔夕够黑警打
諗下d實際少少既方法得唔得

試多次背定ok

Cctv見到係爬入去，cls

翻牆破門非法入民居

私人屋苑都搞 痴撚線